BU AS2 Bridging Course 求詳情

Admission 話要八月尾留幾日上 唔係就要開sem 補
有無巴絲可以講下其實係上啲咩
唔同major 有無分別咁
感激

利申isem

推

英文3